[on9一問］基路仔其實係唔係譚仔嘅幕後老闆？

基路仔收集完古羅卡去左香港🤣🤔佢會唔會就係嘅譚仔話始祖？

李小狼家族先係